$500 上廿個

今日開始

琴日唔記得出 post tim

3串7

戒賭啦
你500過左今晚仲keep到500我話你叻

🍻🍻

廿個一蚊唔難上

垃圾狗

金日有4條心水